Maxus出左部新客貨車。有無得唸呢？

價錢又唔係平現代好多。黎緊我唸住出車。定係出返現代h1算呢？！

大陸租車見到呢架野
好似Alphard咁

支那車租嚟玩幾日無妨，買就不了，就算唔驚爆炸，他朝想賣都好難甩手

但眼見宜家商用車都係玩十五年姐

買部支那車做乜
買H1算啦。
窮就咪買車。楂住個移動炸彈。唔好害人

係，所以支那重汽拖頭同重型賣多咗，因為車價同日本歐洲車差距大，呢架同H1福特相比平得果兩三萬，但幾乎可以肯定係零二手市場，咁樣好難賣，劈多五萬啦就可以考慮下

班旅遊巴L果時都好似你咁諗 而家收曬皮

十年都捱唔到，點捱多五年

行家表示車嘈無力，後座冷氣漏水，
當然將貨就價嘅。
大陸就評價幾好嘅，
但維修你要諗而家係香港，
零件嘅野唔會好似內地咁易有齊，
自己諗值唔值慳少少。